連登ICON 3派鼎立

VS VS

狗狗派

仲有

醉愛連豬

我愛腦魔

狗派！

腦魔

地位一定係腦魔最高

點解腦魔冇組合技

派

豬派

太得意啦！！！！

新派招積豬愛好者

Diu

愈黎愈少人用腦魔

All in狗狗

腦魔=狗>豬

狗派no.1

豬豬

呢隻豬無敵

哩個好正

slow mo

原來有互動

咁呢種叫咩派

樓豬sure win

醉愛腦魔

點解我搵唔到白狗

腦魔派

我愛lomoji
特登為左lomoji玩連登

腦魔已贏

一定係腦魔

強烈要求腦魔開發組合技

傳統派icon開始無人用

狗狗

都係

當然係連豬

都係狗， 建制派扮獨立

其實腦魔係咩生物
係咪豆袋獸黎

雖然豬仔好得意
不過腦魔係真經典

招積豬

點整嫁

點整

好正

豬派無撚得輸

大笨象會跳舞， 馬騮仔會上樹

dog —> husky

腦魔BB

毅進狗

P牌冇

連豬

狗派

智慧嘅象徵

不歡迎警察運動正式開始

呢隻叫咩名

醒呀! !

Happy 豬

連登icon比舊登有誠意好多

Why not all

OG

點冇猫派⋯⋯⋯

正爆

腦魔個樣抵死d，夠q

#bark#huskey

點會

快鞭嗰張超正

放肆

仲有呢派呀

#onhold#husky

最初係
之後變
依家係

快到扭晒曲

好得意

連登狗係唔會輸

豬派,太得意啦!

豬豬派

狗仔先係最得意
死毒撚先鍾意用佢

做豬幾好呀訓醒就食食飽就訓

vs

...

課金LIHKG+ 就有

有種開大技既既視感

最愛腦魔bb

#fight2#do

點解豬可以咁得意架

呢個好正

腦魔得意啲

thanks

無法取代

腦魔係最好笑

毅進仔

好撚狠

有無高手可以將佢哋整做TG animated stickers

點整架ching？

#

#[

#china#fifa

[][][]

husky

OG 派

都係用最多

巧打意 醉愛港豬

腦魔第一

唯一支持連狗

呢隻根本係拳王入面山崎龍二出必殺

#husky

狗狗萬歲

我之前以為係狐狸
狗狗對唔住

港豬派

Classic

豬仔最得意

腦魔最高

連豬今期最紅

狗派

連狗vs連尼豬vs腦魔

支持經典

豬仔好得意

請善用不推帖留言

好想要豬嘅WhatsApp

有sticker吖

新屎坑

識揀一定揀豬

不推文回覆

豬派！！

iOS未有..？

Exact7ly

好難揀

戇狗狗

腦魔同連登狗

腦魔世界第一

點解你有呢d姿勢

豬連好正

狗狗同腦魔

Why not both?

我愛樓豬

補返依個先

Combo好正

去世仔買卡開通，鬼就你成功例子

準備去7仔買長年掛P牌

豬好得意

*去7仔買卡開通，我就係成功例子

+ =
自己組合試下

樓豬樓豬

放肆
就憑你呢個P牌想撚狗老閃？

腦魔不死

醉噯腦魔

用普通 emoji 係咪會俾人打🧚‍♂️🧚‍♂️🧚‍♀️🧚‍♀️

腦魔呢幾個都好正
但狗仔又好得意
招積豬就好抵死
好難揀呀

氣已過

#loli#husky

隱藏版

同意

loli#husky

#fbi#huskey

#xxx#huskey

#happy#huskey

#run#cat

豬豬真係好得意

#happy#cat

#xxx#husky
#happy#husky

明明一開始只有腦魔

v.s.v.s.

巴打...跪求教學...點樣用嫁？？

玩上癮

第一隻狗狗係抽緊乜嘢水

呢個點先整到

連豬豬

到底點整㗎

成個歷史同機戰一用

機戰啲機械人全部識郁嗱

點先可以用到咁多圖？？你隻豬到底點打出黎嫁...？...點解我得兩隻

其實點樣直接睇icon 啲代碼...

同求

=

俾啲警察睇

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

真係好QQ

同問，一直搵唔到

狗狗派
我愛連仔

呢隻狗狗係咪用緊魏晉制

過氣了

豬好正

點解我搵唔到

test
中秋

狗

呢個係combo嚟

呢兩隻

樓豬

揀唔到呀

大佬你update app 啦

你禁實我嗰2隻豬 save 低佢

whatsapp 有冇得down?

腦魔萬歲

新增咗連豬

光速版?

豬派狗派一齊黎跳舞屌狗

最新反送中電音屌狗主題曲——《黃大嗶》MV上線

個豬仔叫家法打狗

腦魔最得意